有冇做倫敦金既手足係到？

近排個市唔好無啖好食....
幾時開番幾個大倉精神下

幾多先叫大倉 我得20幾萬

有疊道具紙，今日又射左幾億